太鼓達人第二批貨幾時有

有無巴打知

曾經聽過一月有
但唔知係咪

自己推